中銀係咁打圈

點撚樣搞? 之前都唔會咁 想check信用卡更加入唔到

？

食完飯再試

估個app load唔到

中銀就死 快D轉走D錢

垃圾App我覺得佢啲排位好撚怪 比少少錢寫過佢啦

HSBC歡迎你

仆街唔小心轉數快入咗錢去中銀 到而家都未有

轉數快唔係即時咩 點會未有呀

冇 之都係試過恒生大轉入渣打 都係等咗幾個鐘
呢次原本想入落渣打點知入咗去中銀

係
渣打要等幾個鐘
特別 on9

我琴日改個Token都改咗10分鐘，係咁load

我諗緊係咪10000太多要等
唔知係恒生問題定咩
因為支銀未有嗰10000

淨係用恆生匯豐互轉 即時搞掂
之前人地用中銀入俾我都冇事

細數係即時 但10000 我試過幾次都係要等

外國巴打

中銀死撚哂

網頁同apps都係load空氣

好似好唔安全咁

點算岩岩出糧想轉錢走 完全轉唔到

唔係點解咁講

same here

開其他行穩陣
Citibank出出入入都冇事

死撚咗啦, 頭先過數等咗勁耐依家都仲未撚收到, 都唔知會唔會食錢

我都未有

有呀但要下份糧先轉到出糧戶口

me2 係咁轉圈 又話接收指令乜乜...又話資料接收不清楚，可能引致未能成功遞交或處理

今日出左糧，陣間放工就撳晒出黎

不嬲都係咁垃圾架啦

諗住轉錢 用app連login都入唔到

已轉晒d 錢去渣打

係咁load空氣

都係拎哂出黎穩陣

排勁耐都未開到戶

Push

等錢洗星期六中午收左工
去ATM扲晒出嚟先囉
我知你平時冇時間去拎

我都係呀屌
諗住今日出糧找埋個卡數就轉錢走
點知..

可以同金管投訴

死喇 死喇
原來中銀唔得喇？
我要同身邊既人講先
走得一個得一個
一陣擠提

我都係呀

今晚就撳啦

點解會咁
中銀發生咩事

仆街 仲有少少錢係入面

一於食晏就去撳喇

全屋得返我一個仲有錢係中銀
我果皮幾嘢呀

不停處於呢個狀態

屌喇屌喇我成副身家喺中銀！要快啲轉走先得喇

沒事兒 沒事兒

打你老母圈
轉圈/load啊

有乜得點搞 只能講用中資抵撚死

用轉數快轉幾百蚊去渣打都轉唔到...大家仲有錢係中銀就快啲拎走

天國近了，你們應當悔改

今日個個出糧轉走晒d錢

我啲錢呀

我都load 唔到
Load 左勁耐

刪除然後重裝？

系統掛左柴搶修緊，所有入數交易真係完全進行唔到
如果其他銀行入落中銀到嘅就等系統搶修，今日都入唔到嘅話應該會退回

利申：9up亂吹

咪同我掙呀

搞埋公司出糧就可以留返1蚊係到 citibank 已開

仲有半粒鐘lunch time，公司五十米外就有atm，睇你點同我爭

咩事咩事

我啲錢點算落街即刻禁出嚟

放緊lunch

一向唔用大陸銀行。😂

10000對銀行濕濕碎
不過我啱啱都卡住咗 HSBC 話我知拎咗錢過 中銀未話收到

我唔係金融撚/法律撚亦無factcheck,以下只係覆述人地講法

隨口講金融機構資金流有問題/擠提，可能要負法律責任

我頭先check balance 都係咁

諗住過幾千都中銀pps交卡數唔洗交lu

中銀冇事！
我岩岩用過，完全冇問題！

有中銀戶口，但係冇錢，冇得驚。

WEBSITE都LOAD好耐, 唔關個APP事
係佢成個系統有問題

過咗數落中銀仲未收到錢呀點算

網上銀行冇事了 我潛水先

電腦冇零件換？😂😅

好在琴日拎晒剩返嘅走

櫃面拎?

入到app 但fps嗰1皮未有
想盡快轉返走

打過去HOTLINE十世都冇人聽

真

咁大件事

Lunch 去排隊攞cash la

近排有好大部分人都轉 要都啲冷門啲嘅分行 旺個啲有時會整唔見你份野

有幾皮喺中銀 會唔會有事

出事了

呢個真
岩岩轉走5K落去其他BANK AC
轉菊花轉撚到傻

Hong Kong bank 大貓

好少用中銀
咁啱個fd得中銀就出事

我有個朋友係中銀做，佢話唔驚wor,話只是將利息抽高d就大把人入來

原全唔明擠提既恐懼

其實真
班人見高息咪又係乖乖地幫趁

波台狗 屌你老母

啱，大家繼續撤
幫中銀實行大計

一直都轉唔到錢

就執

之前join左個儲十年錢既濕鳩計劃
有冇巴打知轉銀行儲係佢到啲錢點搞

push

放棄玩網上銀行，準備寫支票

我入到

收到錢了 即刻轉返入渣打
fps撳錯咗中銀

不過HK Bank好撚想打死佢申請信用卡佢要糧單(正常)三個月(正常) 佢要我人事部寫封信話證明係個到做 大佬你又唔係買樓。你點叫人事部寫封信嘅原因係岀張信用卡呀 onlun9 收入證明咪係糧單到 唔通我係富二代其實冇返工，但公司月月岀糧比我咩 打電話個條友都唔知係咪姓林鄭

抵啦
一早叫走又唔走

數字上資金可能係，但係講緊廢老排隊拎現金就。。。

轉HSBC啦 獅子仔張卡好靚

終於收到錢啦 即刻過走d錢
最低存款係幾多？

8月前 10000

之前過7皮都即時有，應該銀行問題

是的，排隊都要去拎走先

我又唔見有咁情況，一切正常

陣間凍結戶口就扒街

唔好再用中銀

一早約中銀戶口入面幾皮野拎番出黎 入番落恒生

我都啱啱收到
放埋啲股票就轉會

電話果個？？ 果個本身就好慢嫁啦

你的錢大家的錢中銀的錢都是黨的錢你知道麼親

有冇人收到電話 中銀打左幾次sd開戶口儲錢 無來電顯示

有冇中銀長輩圖btw 想叫阿媽拎錢出黎

仆街冇時間落分行cut戶口
走剩一皮仲諗住等8月cut min charge先走

煲大佢

恆生想轉匯豐
匯豐張卡真係勁靚

cut之前記得取消fps先
佢cut完唔會幫你搞埋

用得中銀有心理準備

走啦仲用，支銀垃圾服務狗也不屌

入唔到 轉唔走啲錢

倒退

屌好不安

有，岩岩收到

俾返D錢我呀

如果係紅日轉錢 其實餘額係即時多咗 不過未有記錄啫
利用：常客

係特撚別慢

支持中銀

中銀已提剩 $10000

app 依家login入到了

中銀仲未收到糧...其他同事用其他銀行既收到曬. 點算

唔通係外國勢力黑客攻擊？
好撚不全
我都係拎錢走算

唔好意思 借個位宣傳

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

齊齊入po推

不安

就係冇錢

頭先去中銀做公司野，係咁叫我登記岀糧户口，我登佢老母

唔好話個app ,連個website 都超難用
好似以前啲homepage 功課咁

去其他銀行開戶口，係咪轉數快最方便又唔收charge？

好似好唔掂

atm啦

岩岩我都轉左出糧銀行做恆生

屌，今日係咁打圈，即出去分開撳走啲糧

撤撤撤

中x銀x會幫共狗會凍結資產,撤

同問

我無事喎

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

中銀落order: 寫app要寫到d人唔知點轉錢比其他銀行

用渣打啲人點解唔喺渣打atm 拎錢
即刻咪喺部食錢機入返佢咪得

我連東亞app都login 唔到

岩岩將中銀d 錢過哂去渣打都無事喎

利申：用fps過

諗住用轉數快轉舊錢落中銀找卡數 點知中銀成個鐘都未show到筆錢出嚟 啱啱再check先知筆錢彈返轉頭

刚上網check過，無問题喎，唔好制做恐慌

認真咩

我就一早已經決定大貓 最方便應該係佢同citi

Hang Seng都唔掂

今朝唔得 依定先得炸

中銀控制資金其中一個辦法

天使Jyotii #269151

練好你啲繁體字先啦

我都係

呢排中銀轉錢係慢
我過數比supplier 彈左

用hsbc無事

如果真係有轉唔到錢的情況，一定要向 HKMA 投訴。作為顧客的角度，我唔理撚得佢係資金問題也好，系統問題也好，一 involve 到 HKMA 支銀一定有排解畫。

利申：外資行IT9

屌轉錢走先

仆街啦，我都想轉呀，但係之前做咗分期，唔想成日入錢落去咁煩

見到咁多POST 話中銀唔掂
即刻上網開返個渣打,
轉撚晒過去

仆街,仲有成1蚊係入面

黑警老母來了唔好拉我

中銀出到糧 fps轉走埋

巴打同公安慢慢解釋

中銀員工下年無得派花紅了

推

拎走晒D錢之後結果個account唔取消係咪會收錢?

七月快快脆脆去開翻個恆生/匯豐先 好似會有大事發生

岩岩係中銀轉走26萬

整瓜晒啲網上理財同櫃員機咪走唔到資囉

係呀, 半年結, HOLD住D錢唔俾人走, 佢好做條數, 下半年先算

喂，中銀，

成日都唔得
轉哂啲錢去匯豐銀行先

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

咪比班支那廢老知同整長者圖
佢地好撚鐘意排隊

輕鬆用到喎
轉呀轉

乜連登咁多人用中銀

中銀冇錢要熄server?

渣打 恆生 互轉每次都係秒過 10000 10蚊都一樣

等埋我
d定期仲有幾個月先完

其實中銀咩事

中國野

嘩屌 未用過中銀
乜個頁面咁撚似10年前window xp年代網頁

細個要睇最低存款額用咗佢
而家不了
日日去撳機轉去hsbc

咪撚用支那銀行